全能嘅連登，有冇人識波蘭文

Dzień dobry

diu lay lo mo

Lei lo mo chao hi

Pork nei go guy

Wczesne twoja matka

kurwa

Bonjour

Cześć

Lewandowski

ckya bylat

bello

Dzień dobry, jak się masz?
Uczę teraz język rosyjski, niemiecki i polski. Lubię bardzo Polskę
半桶水 識俄文所以識睇 大約明六成

空耳 珍多冰

波蘭文係咪有5個gender?

diu ni lo mai

Rozumiem i mówię trochę po polsku
而家學咗半年 識雞水咁多

好似係

你講乜

Jeżdżę do szkoły autobusem

鳩估譯去俄文：
Добрый день, как дела? Я говорю по-русски, по-немецки и по-польски. Люблю наиболее польский.
鳩估廢時check

O kurwa